吳志森：暴力示威者令運動形象受損，影響國際觀感及支持度

吳志森：仲害到黃之鋒同陳方安生比外國傳媒質問，要幫暴徒解畫

哦～

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

老而廢就係佢呢d 係咁潑冷水

唔係靠勇武美帝理撚得你咩

講事實 問題係武力升級冇人想

都無人想俾福建佬打架
原來無得解決架喎
你又唔想我又唔想佢又唔想架喎

唔好屌佢又做左 左膠 先

部份同意
不能盲目暴力
但一定不能比人恰到上心口

運動要進步 但記住唔係變質
大家睇下國際點睇依3個月既香港
都係以和平示威打嚮頭號先
大家唔好比衝動上腦
ACTION前諗清楚先做

放心 真係點都唔割

btw有對比先發現之鋒同陳方安生嘅可貴

今天我

但人權民主法案過到。
完。

唔勇武晨早過撚咗啦
仲有機會畀佢地係聽證會俾人質問?

唔係啲狗濫用暴力 又使唔使手足升級啊

又退步做番左膠
唔知可唔可以行去北角 叫人唔好打

吳志森條極品廢老
想你地
繼續用
愛與和平 今天我 歌聲繼續穿透坦克？ 屌你老母死廢老
條極品要人課錢既垃圾廢老 冇任何建設性建議
再加極級左膠屌鳩你地
老而不死下一句
半老死就係呢種款 日日拍片狂叫人課金比你條廢老去旅行 食鮑魚

其實好冤枉，官逼民反，民不得不反呀

叫佢921出去用愛與和平感化

從來都冇盲目暴力過

算啦 左膠底好難轉性

佢前排扮過下企係勇武派呢邊，等班勇武派當左佢自己人之後，而家再慢慢滲d左膠思維入黎，呢條橋好毒

吳志森由頭都尾都係左膠

不要向只是用口的藍絲動粗

不是私子,是用適當的武力行使公民自衛權

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心滿是悲哀和苦痛。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

2019年7月28日

其實勇武反抗唔係問題，問題係要點先可以話俾國際知D 藍衫大陸大媽係俾共產黨控制用黎迫害示威者同埋要繼續爭抗國際既支持。無理由俾黑警加埋大陸大媽打人就有理，但係抗爭者反抗就無理。其實國際既支持對我地嚟講係好重要，如果無國際支持抗爭者一早就輸左啦。總結嚟講係要對外宣傳得更多中共既招數先有用。

聽證會上個美國佬自己都話fucking幫企係警犬後面食煙

你條仆街左膠就係度屌屌屌

以黎hit and run is ok

好撚煩呀
你老味你和理非就幫勇武拆彈啦
又唔撚係幫手,日日就喺度叫人唔好做乜唔好做物,應該做乜就唔去講唔去做
不如大家返屋企坐喺度等死啦!!!!

係警察令武力升級？
即係警察攻擊示威者？

呢樣真 私了藍絲係冇得揀既決定黎 報警冇用 反而私了完會嚇怕堆想搞事ge藍絲廢老 仲增加埋上面d維穩成本 班死左膠唔幫手文宣拆彈之餘就係咁潑冷水 真係冇撚用 左膠禍港真心講得冇錯

幾時講？定港台節目講？

佢youtube森直口快

班人咁中意坐時光機跳返去佔中時期思考模式嘅?

佢唔係畀人屌完咩
又出來摟屌？

最重要個方向仲係到，唔好為暴力而暴力

可以參考吓點樣將武力正當化

五夜講場 - 哲學有偈傾：勇武和理傾

呢d咪極品廢老既垃圾邏輯
想你地課金 比佢狂去旅行屌女姐

其實我想講都理唔得咁多人地點諗
明點解要升級就明 唔明你點講都唔明

利申支持升級

開波醒d啦 咁多支cam對住
仲要屌cnn 記者
有Cam 既地方一定要冷靜唔好以為開把庶就冇人見到
記住係cam面前係人權自由鬥士

樓主5毛黎講真心低級

19年9月19日 大君伐 (第二節) 西方傳媒有轉向跡象，暴力升級的危機

Agree
唔割但大家記住唔好發洩

69 612 71 其實國際上支持
因為整個論述好完整

大家要記住

吳志森從來就係開口話不割席, 就先前行為道歉
實際就成日係D100批評班行動者

更話150單程證係人權,任何人想CUT額就係歧視

希望手足用火魔法都用得理智就得，始終外國唔係香港，有啲一幅幅縱火相就係咁登

不能盲目暴力

有幾可出嚟現場感受，根本連現場拍的片都少睇，開咪講埋啲咁嘅嘢！